有無人去日本留學？

打算報京都大學碩士，約左教授見面 好撚緊張

有無已經係日本讀pg既巴絲？